永安裝cam

通訊管理局既人裝緊

都係個句

小心統戰 不割席 不輕視輿論 反擊藍絲流謠

自推一下
返工既都見到

連登依個公開平台 被滲透係預計之內 前線要思考 咪俾人水